中共最鍾意就係強調自己做唔到既嘢～

自從維尼上台後相信有返過大陸都知道，周街都見到一d標語寫咩法治，民主，自由平等，細數10樣有9樣正正係而家做唔到甚至走相反。

其實你做唔到都算，但做唔到仲要不斷強調就真係好on9

情況就好似一個人考DSE既時候係書檯上面貼曬字條話咩考好DSE，入大學，博盡無悔或者努力必定有成果呢d字句一樣。

不過就算幾荒謬無恥都好，只要前面加中國特色四個字，神都吹你唔漲。仲沒計維尼係高過上帝呢個事實

更加證明呢樣嘢喺呢個地方係無
要人提醒
唔通阿媽係女人呢句都要寫標語周圍貼咩